十萬火急一人一個女追男既行為

第一次下決心想追個男仔同學番黎
求各位大大指教
點先可能感動到個男仔

出過兩次街 好好地 無啦啦疏遠 佢好少po ig 所以知佢既野好少 大家有咩資料需要我會盡比

圖

正常樣

男人係感動唔到

腿張開

真心咩。。。。佢成日同我講邊個邊個明星好

靚女。。。睇黎佢都係中意女神樣。。。

咁主動嚇親人

send裸照

感動到啊
我好容易就鍾意人
人地做多少少我就心動

你會唔會傾傾下疏遠 明明前幾日先出完街.....

有無比人感動過

借啲意話你好得意想同你玩 走黎摸身摸勢 博你又摸返佢
大陸閪最興呢味

直接問佢有冇意思

有

求補習，要拒叻果項，比晒d成功感拒，我條仔都係咁溝番黎

初頭對你都有興趣或者有啲好感，
想試下發展咪出黎，
(當然都唔排除佢出於禮貌上應酬你先出黎啦）

第二次再出黎想了解多啲既時候，
先發覺原來唔岩feel

唔想做得咁肉酸，
因為唔岩feel 就唔理你，
所以慢慢疏遠你

完

你地啲女人夠成日話自己老公係彭于晏金城武啦 咁個男朋友係咪又要咁靚仔呀

最實際揾機會直接除佢褲含撚𦧺袋口爆

就算係佢主動flirt你先都可以突然消失架，無衝突。

重有一個可能性，
就係佢唔止flirt你一個，
佢比較鐘意另一個
可能得米即刻消失

佢約架果兩次都。。。無dead過air

試次一問佢佢睇都未睇就好似想話唔識

分享下

我唔洗。。。唔知男人點諗嘛

唉唉唉 見佢聽啲歌 似係放唔低一個人 會唔會知知人番黎搵番佢

散咗先發現佢好恐怖,唔想提

傾多d計

又話隔層紗
成個高中追一個男仔：失敗
之後追過3次男仔：失敗
關心 flirt 乜都試曬 唉
其實都係呻下
因為而家男朋友都係我追佢.....俾佢拒絕過一次 唔放棄 追咗成年半
佢話當初相處冇乜火花 同埋覺得有女仔咁主動咁快追自己有啲嚇親 諗緊係咪對個個仔都係咁 所以遲疑咗陣 最初拒絕咗我一次
其實睇人哋點追真係冇咩用 個男仔都唔會so你 會同你flirt下 但唔會一齊
不過 主動得追男仔 最緊要要先學識放得低 面皮又要夠厚

中上/靚咪隔層紗
但唔好諗住用咩行為感動一個男人
女人先受呢套

講多兩句就已讀但係約落堂食飯又好快應承
我比人睇佢啲回覆 人地話唔覺hea但係我自己就覺得同之前唔同左囉

咁你今次果個點追番黎 完全no idea

次次比佢已讀都覺得自己食左檸檬
叉幾日電又再send比佢
周而復始

真心咩。。。同埋我唔相信一個人會突然間無晒好感 所以我好疑惑 又唔敢太chur

講少少大概吖。。。唔想犯同樣錯。。。多謝巴打

。。。。。。。

同埋見面正正常常有講有笑 不過無flirt
番到屋企就另一個人咁

試下flirty d, 或者約下出嚟
如果無反應就算數啦

同你一樣，不過我係男
當初係佢追先，但又係出完街幾次先疏遠左，仲直接reject埋，後尾知原來佢有啲野未放得低

ig出post出story暗示鍾意我
係咁覆我ig story
最後同我表白

開頭未知啱唔啱feel咪約你幾次試下囉，中間無dead air純粹唔想尷尬，唔代表啱feel

但係出街有無異樣先
其實點解佢地唔比自己moveon

前兩樣我都有做喎

絲打我同你一樣
依家我已經唔想再搵佢
失敗咁多次

其實又唔係既。。。我諗都要睇個男仔係邊類人，同埋有一齊經歷一d野會好d。

我初戀就係女仔追我，佢一般樣，運動叻但冇胸，粗魯。

初初我對佢都冇喜歡既感覺。佢會sms搵我，咁我都有禮貌地覆返佢，但一晚都係2,3個就完。
(食左飯未？做緊咩？果d)

後尾佢d 信息愈黎愈長，有d我睇都冇睇，直頭唔覆，隔一兩晚就一個長信息，放假既話會收到幾個，覺得好煩。

之後開始入侵我d書，硤到唔知邊頁就有句用鉛筆輕力寫既字(久唔久一句，情況都接受到)。
再之後收到佢一封信，都係d自我介紹，想認我做細佬。(我又傻下傻下咁ok左，中晒圈套都唔知。)

依件事之後就開始留意下佢，開始覆下佢sms。之後就。。。中意埋佢。

佢追左我兩個月，最後一齊左唔夠兩個月就飛左我。(大個左先知問題係自己身上)
同佢拍拖，我冇攬過佢，冇錫過佢，佢有要求過，但我話第日結左婚先錫。因為佢曾經受過傷，所以我想保護佢，亦都保障佢。

利申 中學都算多人追既靚仔
不過唔係學校d風頭躉，我低調好多

得呀，我試過3次，開頭完全唔鐘意，
耐左friend左諗返佢地對我好既野就會慢慢變得鐘意。

阿妹你仲細，要識得保護自己。
揀都要揀個有上進心既男仔
最都要揀個內心善良，單純既男仔
唔好令自己第日回頭睇返會後悔，覺得自己當年盲左。

會平常心左 但係都仲好想佢搵我
會心跳加速

寫晒野咁會唔會以為我變態frd都無得做

我都覺得我地多啲時間相處會ok除左睇戲食飯之外仲有咩街可以出

咁你自己咩樣

依加咩都唔做我就真係會後悔

覺得自己正常樣

大佬 隔層紗係易左 唔係包得硬
唔夾就係唔夾

你show下自己魅力好過做主動

例如

上我屋企門口禁鐘
但我訓緊

可以簡單行下街，掃下街頭小食都好開心的
重點係慣左成日想對住大家。

依家嘅心情就係 佢搵我我當bonus

做住frd先得唔得

未放得低又追人撩到人上左心又dum低人

青衣戲棚? share野食會唔會尷

1 送啲diy既禮物比佢
2 約佢一齊睇戲

好似睇戲最正路啊可。。。

exactly

對方有心疏遠你 你點追都冇用

真心咩你老母

約佢食飯佢又好快就ok

咁一係下次出黎食飯嗰陣
借d意問下佢：你呢排忙緊d咩啊？
大概表達俾佢知你覺得佢呢排hea覆咗你
睇下佢會點答

宜家就係追緊個男
搵佢佢又會回下咁 我問咩就答咩咁。。
唔係成日回 有時都幾心灰意冷
而且佢隔一日回完我 但又會問「咁你呢？」
又再有返勇氣繼續追
好難鐘意一個人
所以唔想放棄

利申A0 第一次追人 唔知點做好

試下係佢面前做啲小動作 例如撥頭髮（唔係姣婆嗰隻 撥耳仔邊嗰隻）

同你一模一樣遇到佢之後就發現咩先叫中意人 由其人愈大愈覺得好難中意一個人

一樣第一次想倒追唔知點做好迷惘，各位連登大大係個池到救救我地出去

上堂已經成日咁做(好自然)

之前text佢 有問佢係咪好忙 佢話唔係 我就唔知點答完全唔識倒追啊點算

下次可以當面問完可以點搵機會約佢出黎

唔會，只會覺得好sweet

陪下大家睇下衫，有時漫無目的咁行街傾計，
有時會約埋一齊去行山，有時去食下艇仔粉

Pish

我講野唔叻 都唔知佢出唔出

不過隔左兩個零星期好似有啲淡左

愈chur愈走

唔chur都唔見得佢留

叫你含撚又唔聽，正常結果

樣？

唉係囉，其實同佢出街佢間中會無啦啦心不在焉，但摸佢個頭問諗緊咩都會即刻扮無事
講就咁講，但點會再搵返大家呀，就算以fd角度

係囉 中間點都有層野隔住左 無得似frd咁放開相處

我買咗件好性感嘅泳衣

女追男可以咁做
但男追女千奇唔可以咁做

緊係啦屌
男人老狗玩呢啲
不知幾撚肉酸

your…

Face...

忽冷忽熱吊下佢
唔好一味喪追
男定女對太易得到既野都唔會有興趣
當然最重要係唔好生得醜
同埋唔好肥

我都好想倒追佢 但佢連我msg都不讀不回，見都唔見我
我可以做到d咩姐

我都就黎見唔到佢 下次見已經最後一次 點say goodbye 好

上次見既時間有身體接觸佢都縮

佢一開始都有覆我story 依加先發覺佢之前po咁密好似想比我睇有機會覆佢 依加得一兩個

含咗就一定會肯做佢男朋友㗎啦?

但點解唔投其所好 姐係仿效佢鍾意女仔嘅形像 打扮 接觸佢like 嘅興趣 唔係更多話題？

我諗佢好想我唔好煩佢

打扮都轉埋就不了
不過佢打藍球既 我又咩都唔識 可以點打開話題